好想同TiffanyBB瘋狂打拳！！！

我會係咁打佢對波等佢再大啲

擺明江嘉敏正十倍

佢真係好靚

套劇有幾多個演員我認識既？

好高 有冇178高

目測有175

幾撚正

揸會唔會快d呢

楊明而家仲型過signal wong

都可以

廿靚歲 仲有得大根本

個身材已經好過日日操既jumbo

仲有得高，條腿仲有得長，可供舐舔嘅面積會越來越多，我驚舐到口水乾都未舐勻佢全身

佢唇色成日都好淺
凝住佢塊lin餅一定好撚粉

楊明一開口就柒
黃德賓feel 得個殼同chok樣

塊面都應該係